朱凱廸 : 保安局已找到王婆婆。

八鄉朱凱廸 Chu Hoi Dick
3 分鐘
【王婆婆最新消息】

收到保安局最新消息，當局已找到王婆婆。她人在大陸，目前「安全」。由於警方成功聯絡到王婆婆的家人，詳情只會向其家人透露。

王婆婆家人看到此post，請與我們聯絡，我們會馬上提供協助。

王婆婆

等左成個月終於有消息

人在大陸

「Secured」

「安全」？

佢屋企好似係深圳

已送終

冇穿冇爛都算安全嘅

意思應該係保安局話安全
但係信唔信大家自己諗

梗係「安全」
咁多人𥄫住

畀公安拉左wor 仲叫安全？

大陸式安全
人應該被軟中
我估

點解係保安局搵?

被平安?

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

聯絡到就好了

有毒氣體無毒
人在支那安全

【保民聯】建制保皇 建設保民 香港值得更好的建設派

送中

被送中？

終於有消息

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

點解返大陸????? 公安搵人搞你好容易

佢住大陸

佢住係大陸呀
之前係咪有巴絲話幫黃婆婆申請公屋?

軟禁

睇落都正常既，佢屋企人係大陸。可能果晚驚得濟返番大陸，又冇上得連登。即就驚驚地就冇番返避下

大陸對維權人士既常用造法
軟禁
仲衰過坐監

天真嬌

唔會信政府
除非親眼見到婆婆真人

啱呀，如果佢唔係你哋手上，關你地保安局咩事？

係 大陸 邊會安全……………

做咩住深圳

至少知道還健在

cls人在大陸?

推

保安局同你講安全 mola mola

話 ＝真係安全咩？
政府日日都講大話。。

起碼有消息

好似on9 ge係你

王婆婆有咩事 李局長你地就係幫手掩飾既幫兇
到時實同老美舉報你協助中共暗地解決民運人士

講左好多次住深圳 上面啲人

唉屌…俾人困住係大陸…

Pish

On9個個係你wor 衝出黎柒

勿忘新屋嶺 831 721

5 demands, not one less

係咪叫雞比人拉左?

大陸

目前「安全」

搞埋佢屋企人

香港只有 兩條出路 ~
增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文文宣，寄給國會議員！普選和永遠廢除中聯辦；
和被壓迫的内地人一起反抗~反宣傳大陸
再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

係深圳買咗樓，長住深圳。傘運個陣港台訪問過佢。

100% 香港人。

之前當面問過婆婆 佢話自己資產總值過左申請唔到
仆街D公屋益撚哂班支那

你真是一個「聰明」的人阿！

引號嘅用法都唔識

呢個引號不知用得幾精警
你真係唔識架喎

保安局wor, 比加超wor.
之前英領職員就10問10唔知,
依家就快手回應搵到?

喺集中營梗安全

係你on9智力有障礙定咩？

唔會係被禁錮吧？

假家人

禁錮？

保安局梗係講安全
實則當然係比人監視居多
了解多D引號用法啦

要用括號，證明唔安全

智障咪撚學人上連登啦